我真係好撚憎焚燒5星國旗嗰班人

冇任何一個往生者會想要依啲垃圾

yes

冇龜拉

做乜拉

負皮嗰個我以後日日燒畀你

燒俾777同689
又可以燒俾吳孟達
依班支畜落地獄都會要

推畀777睇啦

你老母死左我實燒比佢 你放心

屌你